问:鞋子码数? 
答:我们有38~46码的鞋

问:鞋子码数怎么选? 
答:我们有38~46码的鞋,码数偏大一码(如果你运动鞋穿40码,那么鞋就买39码)

问:有哪些码数的鞋?  
答:有38~46码的鞋

问:有43码的鞋吗? 
答:有的,我们店有38~46码的鞋

问:我应该买多少码的鞋? 
答:我们店的鞋码数偏大一码

问:你们家的鞋偏大吗? 
答:是的,我们店的鞋码数偏大一码

问:发货地址是哪里? 
答:发货地址是广东省

问:哪里发货? 
答:广东省发货

问:广东省发货吗?  
答:是的,我们在广东省

问:皮鞋是真皮吗?  
答:是的,用的是进口牛皮制作

问:皮鞋的制作材料是什么? 
答:我们家的皮鞋采用进口牛皮皮料制作,结实耐穿

问:用什么材料做的? 
答:用的是进口牛皮制作的

问:皮鞋多少钱? 
答:皮鞋制作材料不同价格有所差异

问:多少钱一双? 
答:皮鞋制作材料不同价格有所差异,具体价格信息以小黄车购物栏为准

问:这双多少钱? 
答:皮鞋制作材料不同价格有所差异,具体价格请看小黄车

问:这双鞋多少钱? 
答:皮鞋制作材料不同价格有所差异,具体价格请看小黄车

问:这双皮鞋多少钱? 
答:皮鞋制作材料不同价格有所差异,具体价格请看小黄车

问:第一双鞋多少钱? 
答:皮鞋制作材料不同价格有所差异,具体价格请看小黄车

问:怎么买?
答:老板,你可以打开小黄车直接下单

问:怎么卖的?
答:老板,你可以打开小黄车,里面可以看到价格,选好直接下单即可


